南亞人真係劣根性，性格幾好既南亞人，骨子裏都是劣。

南亞漢遇截發難打傷警員 涉襲警藏毒被捕
凌晨1時許，警方在西灣河聖十字徑巡邏期間，發現一名南亞裔男子形迹可疑，上前截查。惟南亞漢卻突然反抗，期間打傷一名警員的腹部，多名警員見狀制服南亞漢，並將其拘捕，同時在其身上搜出少量毒品。警方以涉嫌「襲警」及「藏毒」將其拘捕，而報稱受傷警員則被送往東區醫院求診。

重慶大廈外廝殺 兩南亞醉漢浴血受傷
尖沙嘴彌敦道36號重慶大廈，昨晚11時許，有兩批為數10多人的南亞裔在大廈對開爭執及打鬥，部分人更手持武器。警員接報持盾牌到場，眾人隨即四散逃去。警員先後於中間道及尖東港鐵站內發現兩名滿身酒氣及受傷的南亞漢，其中25歲Nabeel手臂及腰背受傷，29歲Khan則頭部受傷，清醒由救護車送院治理。

17歲南亞少年藏毒遭截查 反抗失敗被捕
今晨一時左右，一名17歲南亞裔少年，在筲箕灣聖十子徑遭警員上前截查，突然作出反抗並企圖逃走，但隨即被警員制伏。警員在他身搜獲少量懷疑毒品，以涉嫌襲警及藏毒將其拘捕。而在行動期間，一名警員因遇襲受輕傷，已送院治理。

南亞漢天水圍發惡 打傷巴漢又拍爛水管
南亞兵團又惹事，現場天水圍田廈路一村屋對開，昨深夜11時許，一名31歲持行街紙的巴基斯坦籍男子MOHAMMAD，與一名同鄉男子疑因瑣事問題吵架，對方突用硬物拍打上址一條水管，並用手向其施襲後逃去。

事例數之不盡，南亞人真係劣根性。
唔好同我講香港人都會犯法，兩者係冇衝突。
南亞人係香港犯事，要用香港社會資源幫佢執手尾。
唉。

女姦男殺就啱

講得好

南亞人同支那鬥衰啦

BTW見到屌南亞人post正評先

女姦，不了

蝻亞裔全部賤撚過狗

不服來辯